[I/A] Monster Hunter Riders 【80】古龍解禁

●Homepage
●公式Twitter
●官方Wiki
●アルテマ攻略

【首抽問題】
【1】完成教學關卡及任抽的免費10連
（開局5星只建議以下2隻其中1隻,最多只會中1隻5星)

【2】開禮物箱,拎資源強化5星角色及3星雷狼龍過關用

【3】盡快推主線完成Normal第2章，大概儲到2000石up
【4】之後只抽Step pool,搏以下限定角,最好中2隻以上(截4/28日)

【5】滿意就一路清新手任務一邊拎報酬強化隊伍,繼續推主線完成Normal第4章
【6】然後開始刷每日素材本,限時活動及周末寶珠關卡
【7】逢星期五至日都會開週末寶珠關,新手建議先刷Rank上100UP加多D體,基本唔洗爆石無限升的

オトモン属性耐性表

升LV70必要寶玉/禮物數

【常見問題】
◆護符有咩用,買左加護LV都唔升◆

各都市加護LV需要一定經驗值先會升,
而經驗值就係你BOX入面所有相對都市人既合計LV+合計護符數量,
人每升1LV=1EXP
護符1個=1EXP
所以護符買左就OK,咩都唔洗做

lm

咩戇鳩game 嚟開到80咁癲

大家呢度 唔好去錯

中間出cheat 跳咗二三十個

聽日活動係咪冇咗要打票再打票關個機制?

死,唔係好想課了

😂無課左兩個月

但聽wevent日唔課好難玩

又有咩新花腎

以家課都無咩大作用 D角色範用 唔駛抽新野都一樣可以打到既關

仲未打緊175次肉關

又黎

體力樽全部0

咁冒險小心奶野

課

我諗住拎到水碎龍就算

40 體一場
仲要咁難出金印

10%

咁咪姐係400體先一粒

仲有巴打諗住變異藥先會伏
諗少左了

岩岩好趕上左尾班車，換到。你老未，得一個5星角，打撚到我死

信大哥 有冇時光機

冇
等9:30 UODATE

留名一抽入魂

護士全部收皮了

SP30 +1

水碎
好似有D廢

...佢個被動....即係有機第1回就+2？

係
應該唔重複

90% & 10%

...希望卷抽中

另外2隻好垃圾

開波

嚴選特價

一STEP 食晒屎

又唔送水

無抽....等卷抽

4星都有卷了

三STEP 食晒屎
連4星都無

3X6
定
1X3 先

400+600+1000石
抽左3個step

咁冇都好正常

稔住中隻4星有加成都好

搏卷

E+開始d角越來越勁了..唔知可以會發展成點

炎王都係AUTO ON99掛機,完

凸

唔中

係咪未實裝

在歐非間旅行

唔中....佛系掛機

step6出シロ

30卷
0金1銀

E巴係課金既節奏

呢隻....無上次白海咁屈
我等新限定出

30SP BUFF都唔屈

呢隻先係神角

3.5倍傷60lv 40sp 差不多一下一隻雷狼

呢隻世界第一WO

唔中ar

我又唔覺係必須抽中.,....
如果佢又係被動開波減防,我就會抽

加碼 /下次加this is the question

活動角好似係有傷害加成

就係350%

好似攻buff 先一下扣10000

正
又唔洗抽

次次都抽唔到活動角

射歪左ut感恩的心

2隻都好廢

第一次有三加成，換番個新人章真係唔同d

佢收集緊大家既問題,之後會拍片回答

有咩想問?

好撚後悔岩岩ALLIN左速攻佬信10
佢唔會再有機會出場

冇信佢 但70左

好彩之前冇中護士

唔係又白升一隻垃圾

幾時有雷狼妹off mask 版
&火伯mask 版(信巴要求）

真 護士sp鍊成都追唔上

點追

30SP 即係每TURN一次

D +SP裝飾都唔洗比佢了

兩打手 兩層攻

抽唔到護士的怨恨走曬

好想方便D搵龍.......

呢D大問題好多人問左

咁...幾時令回復角可以有出頭天

條彩女咪出左頭

定你想白兔好出頭

D X回合內,都不利回復角

可唔可以整隻BOSS,要爆擊先打得入

LM睇炎王可以有幾難打

BTW
呢個星期
應該仲會出埋斬龍/獄狼/黑狼

6 step 中左4星冰女 同隻5星奶
隻奶勁唔勁

仲有冇新拆圖

無啊 更新得18M

雷龍女

刷邊關化算？

抽左13張卷，全銅，射曬落海

20卷 同60抽
一堆垃圾5星人
event角得隻奶5星 同麒撚5星

你都幾dum本，唔留多啲石？ 黎緊可能有真麒麟女。

我依家咩都pass,會可落真麒麟女到

屌你同我完全一樣

15000石 抽剩10000石

隻奶係咪垃圾黎

我儲得3000

我以為今次同上次一樣有6000幾石送
點知今次送咁少

喺30sp加攻面前，佢招加攻唔係100%嗰下已經含得

event角 有2隻4星1隻5星
唔知最多刷到咩lv 而家帶少一隻刷緊深8

強化AUTO系统

3x唔夠 出5x速度

5要卷兩隻金，不過係垃圾常駐角..

Btw水龍佬要唔要信10

我果隻信6定7就算數 要用先升啦呢d
唔用放係到由佢主要谷爆 馬嬲仔 火伯 白海龍佬先

LM

成日入錯上面個關 打完先知

上面都有PT既

睇到第10戰就入左關 要認住深奧

都係抽左400石 中左4* 希望190000唔好用曬水 仲有兩討伐

而家先4XXXX
一諗起之後仲有斬龍同獄狼就唔想太爆石

水一早冇

水上個活動打完開始草 有番300支

.....食曬水...一半都未一到
好鬼慢

你地幾%打 我150

發覺我都40000緊

仲要用13500體=450水=28天

210

Btw 今次多左唔駛換垃圾 可以換珠

咁其實抽齊都有著數

但個2隻真係好廢

邊有咁多石 卷唔中就陪跑算

400 lol

卷中呢隻 唔抽了 拎個加成算

而家先刷左4萬3

５日就20萬啦

碎龍值唔值得升

我冇水角 見佢招技60打300好似都唔錯 我三圍又唔差

用曬佢堆碎升....之後..再算

用佢送珠黎升

唔值萬用升

打炎王用唔著

唔想爆咁多水落去

睇住粒SP裝飾做人

仲有2星期
其實真係唔急

淨係得1隻5星角 150％刷

但你1日都有4萬

食左好多支水
等埋之後d event睇下咩料先決定爆唔爆水

轟龍同海龍上3值唔值得刷？

兩隻五星都未上70

換哂5星龍同最平珠就算

我都係依隊 不過高lv d

換攻buff角入去？反正手動
再唔係加埋減防角

即係呢兩個？

係
之後要用太多體打，唔夠水用

哭𠹌左 得返一日

海龍超我覺得入雙鎧龍打好d 有防麻
我之前用斬龍打比佢麻到hihi

起身好打鬥技啦 9am deadline

lm 今日龍天乜9 NEWS

No news wow

再等12點

12點有啦

8月3水龍+斬龍+獄狼一齊出

有冇人想買ACC?

唔係好想玩了

TG pls

再見

40體
確定1金都冇

仆街營運

呢關野,打左一次即刻封印...番番去打活動

呢個DROP RATE真係痴線

40體得個銅

打到3場EVENT了

佢咁多關,都係得禮物關抵玩

龍印唔會刷
本身已經好多

係得返加護

加護冇分金銀銅
應該40氣 是但出1個護符啦掛......

係既話...我會刷

CP值高?

升1LV 要 2XX個

再諗真D....升一級可能要打成千場....
5色隨機既話.....
無咁多石回體

一定RANDOM啦...

所以好撚伏下...
除非課長無限水

繼續打完 19萬....
應該D龍復刻就黎...
無咁多水打佢D野

有冇人都係咁？㩒入去根本就冇更新

有
有時 old news會有番感歎
有時睇曬都冇

可能12點先出

幾日前已經係咁

要打唔知咩證,先可以挑古龍?

好似打魚龍 打得多/高？有認定証

夏季活動要留石了

係 應該之後活動有認定証打換

e巴都棄驚
你係依個post支柱之一

賣出之前都繼續玩既
只係冇以前咁有HEART了

古龍都未打就棄

未棄
想放姐

年尾協力啊E巴,約定都未加好友

挽留

得閒玩下囉 唔洗咁chur

溫提
NEKO2倍D PT 唔會留到819更新後新LINEUP

所以而家有幾多就而家好清
反正冇新野

五星轟有兩隻 要多隻定升70好？

定平均60

1隻70 好過
分散冇乜用

又有斬龍石換好想打，但冇咩水係咁出任，又唔撚送水

咪係 咁快又斬龍

斬龍上少左層攻 易打左 討1 now

我最盡auto到決5 未放曬啲勁珠，但應該都差唔多。

奇猿好快死啦？

係呀，博佢出2招 90大砲就壯烈犧牲

我擺埋彩鳥拎3* 不過會打過turn

另外個2隻冇冇用

如果有多隻水裂就好

依隻都夠做。

超級auto到 咁討伐得閒再打

1拖 2隻 4星可唔可以刷到深10

升返咁上下lv就得

抽到呢隻, 升到60, 1拖2隻4*週回無問題

斬龍點auto超級

火伯+烈水迅 60SP 280
奇猿仔+轟 55SP 340
水雙刀+轟 60SP 減防

超級大約=決1~3

溫提 記得買

冇水雙刀

迅龍妹？
試過減唔到防打10turn都贏到

想棄坑平放AC, 睇下有無人接手

唔好放住

(我放緊)

E巴唔好同我爭飯食啦, 搵餐飯仔姐

有冇人想買勁ACC

5星毒怪鳥都幾勁

我都都啲想棄

30000石有d犯規woo,師兄

重點

無償

成個post都棄坑

快出夏季活動 睇怕要兩星期

泳裝

更新太慢 無野玩

唔棄，都係掛

今日隻黑狼鳥？ 可惜攻好似低排21 係速賢高
80sp 510 耐火雷

+1

yes, 我打錯

又有水迅珠買

買唔曬

一早70埋

有無人知升上限既騎印減少,係期間限定定係永久

講緊活動個幾個人？永久減

無睇到,仲以為全部人都減

如果可以派多啲水就好

係

打完190000 冇水了

黑狼鳥上級咁苁打嘅，auto唔到

雙轟加烈水

7萬都未刷到

全70？信10？

唔啪水應該打唔切，而家先6萬

至少5W戰

你好有HEART

hea到 190000萬粒石都仲未換到

得送個隻4星活動角
依家先刷到90000

斬龍開之前己經換左
然後依家每日清體算....唔食水
懶得再打斬龍

應該19號前都冇新野打啦

一D都唔急

係....斬龍個野,除左粒石,其他都無咩特別...

因為無其他game想玩

你FD有冇新拆圖

你叫官方快啲入更新包就會有

我日日叫佢食屎

想問下鎧龍超級有冇 auto 隊

上水／彩鳥

冇彩鳥
上網抄人咁組
但 auto 過唔到
除咗再升高 d lv 仲有咩可以執

冇彩鳥 戰力要5w先穩陣

你上面兩個人信幾?
我自己冇用濕技直接硬打

好後悔冇抽到彩鳥

馬騮信五
長髮信十
我唔用濕技比佢打幾下全體扣防死撚哂
巴打你 d 人/龍好高 lv ?

500石

我上面兩隻打手人龍都70信10哂
嗰陣專登啪哂啲萬能珠

7萬都未到
轉左去打高達唔得閒理隻game

未開斬龍超
想問下 今次係出1～3粒定係4～6粒

送左500 石

stronghold 819

5-7

lm 加護又係40體1粒

中左

9屎40體關

真係吊佢老一

nani

點解我隻彩鳥女唔識用回血技(45sp)

通常半血先識出

無料抽

有更新 坐等解包hehe#pig

＠結成

佢話 所有圖都冇更新

更正 原來有2張

咦....又可以換雷同碎?

定舊圖黎...

中間..用pt交換龍

呢張就新既

中間個個好似無見過....?

下面係禮物信頼增加

係..完全冇特別..

大家可以留定禮物

碎龍個2張應該係舊

寫住release記念....

一開驚時既banner黎

1-10信~會變到幾多禮物就得呢

睇黎係呢個

我估減二三百到

唔好同我講雷狼龍係真架我會dllm del game

斬龍真係好正今次
40支水左右就換到粒5星護石
仲要唔太難刷

痴線佬23000石刷爆

Cls

啲石多得濟

下個活動應該復刻啦 冇解包

又可以留石

今日有冇人抽

已經唔諗住換呢個，冇水又冇角，打得慢到

819有咩抽，但呢個都好吸引

五星龍機率係咪高左？

之前有冇三分一機會五星？

頭兩step 10% 三step 33.33% 好似高左好多

Btw 夏日會幾時出呢

寶珠改左10體都唔知

6抽重複一隻金獅
雖然都有中金，不過都係d護法
蛋就全4星碎或者4星蛋

咁都係留留石算

終於有d新搞作

19好似得魚龍 同日任（？）
月尾先有初級炎王同夏日event

唔係 19有初級

啱啱啱先睇到免費10抽

真心唔駛抽 龍騎pool 遲下免費抽

30抽又中垃圾
淨係想要5星雷狼or新雙刀水男

單吊冇pick好難中

留石炎帝算

諗緊抽唔抽好，
4個人都冇，只有5星冰牙龍。

其實4隻都勁
無勁角咪抽黎補強個隊

咁我依家咩都打到，純粹睇下值唔值得抽。因為又諗緊下次可能出勁野？！

炎王龍係打，定抽

咁多neko
如果打唔到番泥 應該會好嬲

斬龍討伐有冇三星隊？ 冇魚佬 金c

啲neko之前一直慳住用，淨係換勁坐騎同5星珠，其他都冇換過，冇課金。

咁我都係留石唔抽住。 感覺8月19日 有勁野抽佢吹到好大咁

不過我係你應該忍唔到 想要埋魚龍金c同其他五星龍

係好吸引，但黎緊8月19應該有大野 忍下手先

不過調轉黎講 19之後有免費抽 咁係咪唔駛留咁多
估魚龍佬 紅跳女有份

有幾多抽免費？有就更係留石抽免費先啦，依家抽左，到時重複，抽中都喊三聲

重覆有50人珠

佢話夠數每日十抽 唔知幾多日 但係到時唔知有咩抽

正

30%戰力大up

仲有練到頂，唔駛用卷任轉

咁計應該係每款龍咁計啦 唔會綁角色同龍熟練度卦

30lv再升484
每場2 睇黎都要一段時間

其實我覺得角色都應該係用呢種玩法，唔應該用禮物呢種做法

Arm ah.

因為呢隻game 既玩法就係不斷掛機

咁升死一隻
啲讓渡卷好快變哂蟹貨

要求增加到60回合先當輸
決戰5

多三隻派同有得調時間

一打手用水迅？

冇乜水攻擊角
得奇猿男 水獸仔(攻擊type果隻)
火伯體質好似最勁 所以用佢

放多限角AC $400 有無好心人接手

啱啊 火伯幾時都好用

做咩唔玩呀個個棄game

只是一直比錢去掛機

放唔出就keep住玩，不過有其他新game玩，好忙mhr係幾好玩

佢活動咪寫明左
有5日免費抽 以家係5抽
差2千RT就可以每日10連
最大即係50連

同埋都有講明係龍騎祭既POOL

可以唔比錢掛機

比唔比都好
隻驚都係掛之外冇野做

都唔係既，新關出都要用成10分鐘砌新隊架，之後先繼續auto

鐘意休閒驚多過肝驚

我只係想有d難打d關可以手動下
但冇

當時斬龍比人炎上 唔敢再出太難

其實個時唔係難
只係大家lv都好低

但而家人人都70x6
係咪要整返隻相對lv既野出黎比人玩呢....

炎王如果又係on99掛完既話
即時棄驚

係時候出番隻靠運氣打既boss,唔好再係刷既.
如果唔係真係無咩動力

唔好意思 唔識日文文法 邊度寫5日？

但佢本質係刷n次先夠素材 你手動n次真係會棄

成功例子

免費抽，勁開心

如果呢一刻改一改,起碼E巴唔會棄game先/\
即係好似桐人咁,人地都滿晒lv仲要人悠閒打小怪刷裝,傻的嗎

大佬多定平民多

請問下5星雷狼龍珠有冇人打番黎？

大佬課得多定平民課得多

利申平民

只可以派遣

終於肯出方便搵龍既功能

呢隻GAME算係單機, 所謂既課長都係有限數字
突然出一關掛唔到機, 要手動刷會係幾咁地獄

之前斬龍地獄, 要手動刷幾百次
每次要打成10分鐘

定係要出一關課長先掛到既級別,
分化同平民既距離,
課長會自豪d
課長想證明自己咪等之後鬥技大會出排名mode

隻game一開始已經話比玩家知主要係掛機,
第一次斬龍個難度係誇張, 以為佢改路線要人課金
但之後幾次復刻既超級都改到可以掛機刷天鱗,
暫時可以期待拎到成就感既只有鬥技大會手動刷高分

係辛苦嘅 大家都屠過斬龍 不過淨卦始終樂趣唔會好多 可能兩個月一次手動 不過當然唔好多場次啦 平均一日一兩次 合共幾十次咪算 上次斬龍唔駛咁多都係好玩嘅

有咩 ?
邊度講 ?

初初玩要手動屠係有樂趣, 諗配搭諗劇本,
但場場手動10分鐘其實打到灰,
試下改下個模式, 災難級, 但通關一次就拎到獎品

正呀喂

彩鳥個ai真係好on9
要冇左一半血先識回

試練完左之後係咩event
仲爭9萬先換到粒野諗緊食唔食水換好。。。。

照慣例都係新刷蟲關

可能後刻護士活動

可能係冇活動，下星期一又大更新 星期三又出水龍

慢放刷緊獄狼天鱗, 留水自然回體

我最想要功能之一

啫係咩功能？

2隻5* 1隻4*, 慳返唔洗抽

應該係有對話字幕重温 同可以讀冇語音人的對話

今次要騎乜怪？

水獸

冇護士

唔關事既人跑左出黎

新手留名

AUTO周回速度UP!

呢個正丫, 即刻有mood玩

今次卷關唔洗體

同埋好似130000 少好多

User friendly

終於做返的有用野，不過想賣帳

有咩用..
auto快d....
但水一樣咁少...

無水啊

淨係放棄2粒石 仲有成千支⋯

係咪應該等大更新完之後 有得升隻龍既親密先爆水刷新event
不過已經刷左4萬幾5萬分了

依家都係升水獸冇所謂啦下星期又有新野打 積埋好辛苦架

等auto加速再打

今次簡單過上次 m10 1round
10 4round

好似聽到故事過左三分一

唔知一珠換幾多牌

星期一更新咁多野，我覺得好大機會會更到10am至5pm

1珠換一牌就。。。。

就咁睇似一換一 100粒先換到1粒萬用

chisin

有得俾你循環再用仲唔感恩

起碼1珠換5幣啦
100幣換1粒萬用, 可以換1000粒上限
1換1唔LOGIC

岩岩補左圖, THANKS巴打

10粒限定珠先可以換一粒萬用珠

強化

烈火迅

人妖 蒼火女 水龍男

淨係有人妖

改好鬼多野

到烈火

全屬性迅龍

又要刷定幾百萬買佢d珠

1日 10錢卷必須的

只係見到好多課金pack

想問下大家有冇斬龍超級嘅AUTO推薦？

我呢家用
1. 水大劍 + 70轟
2. 水雙刀 + 67轟
3. 雷太刀 + 61水迅

手動都過唔到，大家有冇推薦嘅隊伍?

咁多個pack,應該淨係會買體水

火伯夠厚

淨打信賴 熟練得啦

好似冇聽到特別野

感覺依家先正式開始公測

岩呀

感覺依家先正式開始扼錢
乜都可以買

無課

d人性化系統而家先出現
之前想搵下隻龍係邊都搵隨2046

7章 雙紅跳3回可以點解😂😂

邊關？

Maniac 頭兩關

你唔趕嘅話過兩日先打到得
佢會降返難度

M1 冇試m2

乜水

走去問人sell 唔sell acc

啲對話好好笑

點解唔搵個高啲rank

中左8190石

期間限定neko 要完 記得用

how

終於有新英抽

step10..........

咁正

Retweet 抽獎post

屈

抽爆

水狼

未持有的必中 會唔會太佛

好似係必得龍蛋

係 4,8必中人 10龍蛋

另一個pool都係 5step 有龍蛋

好痴線未必夠石抽

更正step4

好似係STEP10 會中晒3隻5星龍

必得5你仲想點

９UP

咩都唔知

就DEL驚

擺係度唔駛del 啦

三個pool

新pool 13日
新騎 冰牙 彩鳥 水狼
S1 500石 4,8五星騎 10五星龍

半年pool 7日
S1 免費連新騎手（冇講唔包新兩個）
S2 600 3五星騎 5限定五星騎
全step有蛋 s4 五星龍

Welcome pool 13日
每日S1 免費 2-5要石 不包新騎

Pool1+pool2
9500+3600=13100

好似好多野玩

好多pool抽 雖然係兩騎三龍姐

諗住all in新pool 唔知勁唔勁呢

起碼10step

Lm 睇結巴live抽

只見到好多野抽

見唔到好多野玩

肝驚適合你多啲

819暫時得水龍 新章打

好怕佢31先出炎王同新pool

819暫時得水龍 新章"掛"

非常有可能
計下數 活動日子完應該接夏日活動 （shit要留石）

可能討伐有難度呢
唔知龍天災初級係咪水龍定第個

19/8 未出炎王？

好似係打証 用証打炎王

睇佢個吸金樣
應該都係同而家D BONUS關一樣

要打D唔知咩/CLEAR 咩MISSION
會送1張炎王卷比你
炎王

要有卷先可以入場

馬嬲用

60lv 五星190％好似好高攻

可以打水龍用

水耐50
根本比你auto水龍

要打水龍 鬥技 夏日 order 草証 草咁上下有劵打
819有初級龍天災炎王龍
可上水 冰龍-50 水-100
連續兩回行動

水龍 雷-100
可裂 麻

會反擊 佢打超級好似簡單

成個step要10000石？
新角又冇兩倍up
咪仲坑過以前？

肥料可以換印
3倍速

唔知有冇pickup 2倍

369都係有龍

雷騎 30sp 230
60sp 170*4

全部都好勁

但170*4 會miss

算啦抽中先講

新角好op下

淨係攻擊力都已經唔係以前嗰種檔次

但我都係睇定d先 睇落都幾易大爆死
同埋月尾應該有針對炎王既限pool

水狼其實都係重點 80sp 500
唔一定用奇猿

夏日pool先
新龍騎應該下月頭

想問下黎緊D龍淨係練一隻定都係練哂3隻?

睇佢三隻一樣點計
同埋佢要幾隻到頂先開上限

普池加人

咁快加

多左兩巨頭

邊隻係水狼

雷狼烈水

機率game

水龍都係80sp 500 唔知邊個勁

咁快知技

上面有哂

sor睇錯水狼龍

第一次刷夠數拎粒sp珠

留左700張卷聽日更新完先刷

wa維到5點

咁耐

Hk 1600

拆到啲
見到有禁近遠戰圖標

咁快手

咩黎....

@信巴

石可能第八章劇情用

新火伯 睇黎今日新pool都係pass

邊兩巨？

櫻火佬 冰交佬

玩得

更新緊

抽完~~2萬石玩曬
彩鳥4,冰牙2, 水龍1

Cls 免費抽

2萬石? 點要玩抽咁多

一抽 係咪收工

新個2隻角都唔勁有咩好抽

因為我唔中條女~保底

佛心驚

免費抽中左隻5星雌火
正阿屌你

中咗冰太刀
佛到呢

係咪依家先開始公測
隻game好玩左

啲龍熟練度都升得幾快

火迅4000help

人妖能力改成點?

打錢關加左上限
差d食左99卷

灼天改400 60sp 20%減防
都唔錯
但攻擊力仍偏低

唔覺

原本200攻？

冇留意
我指人攻擊力低

新pool冇咩人抽?
唔見有海豹上水

精選pool抵屌d
有限又有龍

一萬石一彩鳥一千刃
原來8000石係俾我爆死用

如果齊舊限好難抽得落手

真齊舊限但冇5星龍

仲差水佬金c 免費pool好似會中 得幾日先抽

係, 所以無抽
新pool 1抽參與下
繼續儲石

我差碎女同迅女
但呢兩隻唔算必抽
不過勁缺五星龍

7章m級終於易返
之前70人龍都未必complete到

原本差4舊限, 精選抽左1~3, 中人妖同冰囡, 加多隻5*shark

第一張獄狼佬mix 雷狼女
係咩玩法

好多女 原來都係槍

因為兄妹所以用返同樣模組？

個個不嬲佢啊哥黎 不過癲左 呢個正常番

quest order每日都要做?

火龍 海龍咩事

Yes

色違版

係, 做齊5個額外有bouns

差依2隻係咪唔駛再抽依個pool?
all in 10 step就ok?

step4必中5*龍, 都可以博下, 我中奇猿, 喊出黎

10steP都有佢地
咪抽呢個

如果只係出稀有啲嗰幾隻都還好

今日果兩個免費十抽
暫時唔抽pool，睇定d先

快啲出麒麟妹得唔得？

爆熟練3圍都加

新雷角好撚勁

街霸?

已經食咗99張

爆水打囉

好多水

邊到勁

抽咗5000石 唔抽mh,留石落麒麟女

更新完周回怪怪地咁

第200抽先中第二個人咁 pt 換咩好

其實打炎王龍個活動係點？打完第1關後話要等十一日先可以打第2關？

然後去打水龍賺果D炎王龍點…有咩用…?

雷妹玉囉

我次次抽完都唔夠換，次次都係咩都冇換，冇理到，等佢儲住，但唔知儲唔儲到都成問題定次次活動啲珠係唔同？

冇得儲架
唔夠pt換人就換住珠先

總之做齊日任，等佢30號開

炎王點換入場劵打炎王 好似係

呢個係弩？

金獅女708攻 新雷角 751攻

唔通夏日係呢個

終於中火伯同雪女, 差黑狼佬未有

咁即係呢家打住水龍先？炎王果一關唔洗刷？

step10pool好似得水狼龍有用
唔係太抽得落手

黑狼佬而家都窄窄地

如果佢都窄窄地, 我就冇限係需要用得著. 快手升火伯先

冇野跌唔洗刷炎王

一來冇野怕龍.....

2來龍女主招技仲好用

必中限定五星個step 1應該放到第6日先抽，咁就可以減低重覆5星機會

雖然免費10抽到step 10先必中五星，加上感覺上免運抽中五星機會都微

仲有兩隻新角五圍都開始拋離舊角

假如佢哋係每半年升一次五圍
我會接受到

佢打邊關有活動加成？

睇下特性有冇寫

未中點算

突然好撚忙咁既, 唔知做D咩好, 打條水龍先

我哋仲有每日10抽

我清左主線,開左新派遣關先再打水龍

係WO 唔記得左要打返主線

姐係邊關睇完都係搵唔到

條水龍都幾多血
齊隊都要6turn

超級auto要打8 turn , 睇黎要升下d人

麻佢好定斬傷好

未開 炎王龍

抽哂10STEP中唔到水裂雷狼, 得粒4星蛋, 屌9佢

雖然留意到頭髮好耐 估唔到聯想到佢

唔該巴打

20step 2隻雀

我都係兩隻雀..D獸仲難抽過人

原來你地會睇埋劇情
開服玩到呢家都飛哂劇情

Ok架 第8章 有逆轉裁判寫手
悟空故事又小小熱血

我3雷ONLY

冇電龍女?

都好正路

早知唔撚追蛋，抽到人算

即skip

從來未睇過故仔

點解呢個post多左咁多人
好多人突然間上水

今日正式release
之前半年都係beta test

未決定抽唔抽
唔知強度
仲用緊雷狼女, 金獅同白龍男

睇得唔好嘥

>好撚7勁

隻火迅99地...點收4000

換多隻水迅實用好多.....

我覺得半週年先有十step 之後應該冇

遲下先換 抽曬野先 再諗

真

Auto 快咗好多

有冇大概劇情講下由第一章開始講起?

晏d試試 寫作差 你學左五十音 有睇日漫劇 會易明

以為熟練10係max

原來要練晒咁多隻怪max先開上限

我一掛周回就成日停係到

70sp 640 攻 已經好屈
不過會miss

有bug成日卡

抽左12個step先中喊出黎

好多平假字，唔太睇得明
如果係全語音就好，起碼聽得明

唔係200先中已好

抽完頭10step個下
已經有all in 20step既心理準備

中齊兩隻？

中1隻電龍女
同埋2隻冰牙龍, 抽唔中隻雷狼

200pt 可以換多個變五十珠

都冇野好簡

Sp30有230攻會否過份d廢角可能40 50先有呢個數

隻彩鳥回復系234%攻 cls

有更新 想回家了

但係特性好9屎

抽野先唔好講咁多

升爆熟練先咁多攻

抽左
睇埋評價 人既頭兩位冇變過

火伯冇得輸

咁保值 堅抵抽

更新咗評價咩?官方wiki唔見有
有冇link?

唔見有新角排名

咁應該未有 岩岩先開返唔知邊隻新角

電到決10水龍
13000x 4 hit

升左上去啦??

可能上到3000攻

E巴又話棄, 次次都抽中

開ser到而家終於中到5星龍

想姐

E巴你幾抽

回坑一問 請問依家體力半減又冇話刷咩好？

100齊頭

水龍

水龍上易打

用黎升熟練先

好 唔該你

第一次抽多過e巴 以後冇咁多石的機會

歐到呢

《魔物獵人 騎士》上線半周年大型更新紀念專訪

古龍解禁直前六集重點
1.主線已經來到1/3左右了
2.會出同角色不同衣服
3.實裝回顧劇情的功能
4.會出二名跟特殊個體怪，本傳的怪可能會出到冰原
5.朋友功能及協力關卡
6.現在騎士招式只能裝一招，以後會改善這個狀況
7.說不定會有部位破壞等新的機關(掌機版的有，可以想成不同部位當作不同怪，有分別的血量，破壞後怪的行動模式會改變)
8.腳色強度以後會慢慢調整，讓不同騎士都能活躍

而家唔可用死一隊

叫做有d野練下

大家對今次半周年更新有冇繼續玩既feel

個周回好on9

睇埋炎王

睇岩岩條link話炎王好撚難，升定哂啲水屬角先

到時會出更勁既水屬角比你抽

升角唔煩，信10好撚煩

而家快手升爆主力龍既熟練最緊要

能力bonus差好遠

目前為止的活動都是以周回的方式來收集點數與素材的玩法，而本次不僅只是周回，而是透過收集證書來增加活動期間內可挑戰的次數來進行攻略，將活動的重心放在 1 次的戰鬥過程中。

最難炎王龍打1次就完

隻新雷角，聽日應該過3千攻
好鬼勁

而家熟20

咪即係鬥技....懶係新卓頭

手動鬥技

周回有咩問題??

我好似2864
70/70
24熟練

咩龍?

成日中bug
卡左係度唔識郁

點解升公廁先

升車龍先

同水迅
炎王用

有呀，佢地20左先
要解鎖要再練多兩隻
我就換左呢幾隻
之後掛到依家

有冇人試過啲石無啦啦少咗?
見日本仔都有講

抽唔到水狼呀.. 就黎200抽

火迅值得換？

好糾結 12000石中咗雷角+水狼
抽唔抽埋囡囡好 預咗要抽到尾
又想留石抽針炎王pool 剩番15000石

可留 仲有唔睇好的夏日pool
可能係水碎妹

E巴話唔值
要水迅好過

有賭未為輸 利申。。。唔講了

更新 雷狼妹話著水著 可以期待

乜你哋咁多石既

auto set完次數，完第一場之後會變返auto到無體為止
唔知係打日任先會咁定點
今次更新完都好多bug下

你係唔係set完再剔上面

呢200支水好抵換

緊係唔係，試咗幾次

專登望住佢下面auto剩餘次數
あと二回->あと二回

無試過出事

我噚日更新完都冇事
係今朝一打發現無啦啦幫我續關嗰下先開始係咁

我冇依個問題 只係有掛掛下佢地唔郁

再試咗
係打佢每日半減任先會出事

今日熟練50為目標
希望31前
水迅同車龍都MAX到

如無意外
2水迅+1車龍出場

水迅要兩隻？
定兩隻轟好d

各有各好
2水迅好處係自帶勁水招
拉打組合多D

車龍就而家應該人人都有2隻70LV

應該得AN機先會出事
我都係AN機

升熟練係咪5隻就開放上限?
我依家先解左20上限

睇熟練個度好似有講 每級唔同

呢個銅有bug我9170粒到上限 食左我好多粒好似

而家升緊40

都係要5隻 ONLY

唔係BUG

只係身上唔可以多過9999

所以最好就唔好下下換999 個
你會有90 HOLD撚住左清唔到

蝕左好多以為顯示bug

冇事 原來禮物盒有我愛mhr

諗緊之後打咩關升熟練好
水龍換曬...

50LV MAX

30LV後就可以唔洗卷任換

水龍我都就換晒

仲有咩好打?

我都唔知
又半體,AUTO又加速
好快掛完
唔通要掛聽日個熟練關

主線呢

主線打曬啦~
主線有咩刷?印?

半體+刷騎印

新pool 10 step 要幾多石?

不過而家缺人玉多D

ALLIN完隻電龍女

另外隻烈傷女掂都未掂過

500+9000?

e巴依家幾多隻70人?
我反而龍印唔太夠用

好似係 Thx

抽左隻電龍女都唔敢升住
夠料70同信10
但驚炎王要升新限黎打
依家all in到時就好頭痕
早知唔抽電龍女住

人玉就冇晒

但禮物就仲有1000

我依家先知個pool只係開一個星期

到時打炎王
一定有新限, 都係留一留料先
我人玉仲有1500, 好多人未升

我都係,條女未知幾時先要用到佢
隨緣

目前沒圖的新屬性
人：冰屬性金姐、雷屬性小護士、龍屬性千刃姐
龍：水屬性雄火、雷屬性冰牙

這次更新有圖的新屬性龍：
龍屬性雄火、火屬性海龍

到五色雄火龍

正常驚
限定POOL 都係1WEEK左右

次前開成2個月....
根本ON撚9....

佢冇屬性,好似流流地

唔係好想升佢住

一個係姐其他兩個13日

全都想要

圖呢

除左比條勁龍佢騎...用龍招技之外
應該無咩落場機會

兩個奇撚妹

依家好多情報夾埋十幾個人物 差唔多十條龍

50LV後既龍
隻隻都好撚勁
電龍女過左3000攻了

之前貼咗果2條

CLS
火屬性海龍...

點解隻驚忙左咁多明明諗住hea play

都係HEA PLAY

而家活動體力半減去到幾時完 ?
諗緊洗唔洗打咗先

有冇打曬肥料關？

邊有忙到...
都係HEA掛

只係冇得掛死1隊
要定時換龍升LV

咩關

人肥龍肥關 再換人印騎印

都係掛2隊 3隻龍+3隻龍
之後就開哂上限可以hea play

即係邊關,唔明

升完5隻上50先
之後再換返D LV1 既慢慢長掛到50

鎧玉關

有冇每日99劵打？

daily ...
冇啦
清埋水龍D貴玉先

屌，周回bug掛唔到機
體半都無用

ios 冇問題

垃圾華為冇事

有
拎完成就反而仲少左石

冇留意

水龍體半到827 4 am jp time大家把握時間

今日就清晒

仲有好多水

熟練度真係突破天際如果全滿打炎王都難打 龍天災真係不得了

官方已知

重再 轉畫面就無事好似 顯示問題

同埋真係清曬都得 跌多體用少

入場既話
3隻熟練50 走唔甩啦

重裝?
我係收完任務有9千幾
去另一頁得返8千幾

好似啱啱已修正

信10 熟50 70/70 五星石 基本

希望唔好得一種攻略法要用抽人先驘

照咁睇即係本來係顯示多咗

個3條撚樣對GAME既平衡設定真係有所保留

其實諗番斬龍難度係唔錯 有用爆擊 有上水 有+2-2 有保人 唔駛週回就可以試唔同隊挑戰下

扯其咁升上去

麒麟女 好撚正呀

依家好玩咗勁多

正 咁放AC應該易放d

想衝多3000石抽埋淨返3下 睇黎冇機會

Btw禮物關抵唔抵打其實？

新手買左個多石ac刷首抽..想問下抽成咁開得？

限角都算抽得幾齊, 龍可以慢慢儲
升左馬騮同電龍女先
brw 多石AC要幾錢到?有幾多石

我tb買港紙30蚊17000石

総合最強ライダーTOP15
1千刃 2電龍

唔聲唔聲 上左top1

即刻抽

BTW想問STEP 1至STEP 10抽哂要幾多石?，呢家得8300石

9500

FUCK…唔想課

sales?

白海佬大活躍

冰牙妺6

但用都冇用過

冰攻so far 冇乜用

而家黑狼佬仲實用過佢

9500石射哂落海
只係中攻擊最高果個無屬女同冰弓佬，蛋就得5星彩鳥

攻擊最高果個無屬女?
Top1個隻?

yes

咁都叫射落海

睇黎要追埋千刃女 要同8000石講再見

我都唔明速攻佬仲係咁高排名
而家已經係倉管 一向只係出三攻/二攻一補
純攻buff仲有空間出咩

我想要埋雷屬
同5星雷狼龍蛋

有30sp攻buff條女後

其他buff人狗都唔吊

30sp可以雙+2
唔洗搏減防

越出越勁, 諗諗下課黎都係冇用, 好快變倉管

【心得】【主線】第一章翻譯

巴哈話咁快有翻譯

起身睇成果，仲未50
最後個級要成5千經

各位有緣再見，ac已放得閒黎吹下水

邊度放

40之後転升其他野先
一陣熟練quest 唔知好冇刷

放上旋轉拍賣同8591，無計，要肝白貓真係無時間玩

睇下一場有幾多EXP先

1體多過3exp就爆水刷

垃圾q

1體得1.6exp

係半體下...完全無意義...

3隻50....練多3隻先..

今個月唔開競技既?

咩能力
放圖seesee

下week

想最點樣突破熟練度？我呢家最盡得20....

練五隻

竟然舊迅

全部都會練~~~次序者
水迅個堆40,依家升番上去

追唔追新雷角好

而家刷邊關

我刷主線6-7
打埋肥 同騎印
1體=2.9EXP

唔係唔追呀

追既話 會冇曬石

今日有熟練度關開左

得7600，好驚佢黎緊個新pool又出勁野（麒麟女）

我都係...掛到天荒地老

狗都唔吊

再課

聽日禮物關開左打唔打好?

禮物關冇半體
又常設

我就繼續打半體主線先

3抽 收工

留石 唔抽了

萬用珠冇得變換？

冇

on99

水龍好Q多血

冇電龍女打耐D姐
唔係難打

原來打超級會有珠出

上級都有

貴玉冇換過 都夠升左1條LV70

直接SKIP晒D貴玉冇換

差兩下課唔課埋佢好

追咩

彩雀原來好用
有40SP幫人加攻
又高攻同速

紅跳即時收皮

追隻雷女同水狼龍 差兩下保底

咁老西都抽埋佢啦

有冇人同我一樣最後一日先抽必中

抽到保底都冇5星水狼, 石散人安落

where 必中

等緊佢送既十抽，希望中佢 今日中三巨 屌

更新bug補償300石
就夠石抽埋step10

其中一個pool頭十抽免費同必中你冇的龍騎五星

我未抽 差兩個人 希望每日十抽中 跟著抽埋呢個 中曬兩個perfect

E 巴講條龍 免費十抽應該冇呢條

彩雀 每日10抽冇架

唔係呀

新悟空幾型

未睇第八章 麒麟仔嚟㗎

左男右女

搞掂 第一次抽野game 可以中曬大部分有用人物 雖然龍都係差幾條。

冰牙？ 如果係 真係估唔到

好多人估係冰牙+金c

又要留石

打唔嬴炎王 可以點？
將所有hunter升哂70lv先？

宝珠剩係刷到第四層

因為句ok

炎王唔急 冇嘢送係小試牛刀用
都係升龍人信賴度熟練度同埋睇下你啲騎手勁唔勁

依加唔係淨係得初級打？

今日抽左隻龍人

我都唔知 今日先開始玩返

主題係海賊同海兵

冇錯 31先正式

用住
左上1,2
左下1先 其他冇乜用
打襲來 討伐拎4,5星龍先

除左三星雷狼龍 其他唔好用三星 太廢
快手拎4,5星龍
龍蛋任有迅龍火龍拎

有冇石剩？有個五step pool,每step有龍送

而家我用 緊獄狼大劍配 4星獄狼龍 火女主配雄火 迅旁龍女 迅龍

有2000石左右

我剩係打得出啲四星龍
五星龍點出

再打難d關 報酬有講跌咩

個pool抵抽㗎 因為你大部分都冇 第二step600

抽左 全部垃圾

我而家洗緊寶珠 升rank

其實唔使㗎你打打下其他關就會㗎喇

rank幫唔到你提升實力 打活動換野啦

我全部 hunter都係火

原來我有隻5星雄火龍

快打得幾日

記得用活動人佢有個鐘仔表示同埋要用水獸

而家打

好多日文 入唔入坑好呢

活動人？
佢送左比我？定？

休閑掛機game 唔識就問
依家半周年活動入坑最好時機

呢三個,45星都可以 5星多啲加成

玩玩下就識

第一隻護士有得換四星換咗嚟打先
跟住玩曬啲抽券 橙色嗰隻
一路打一路抽啲人返嚟

呢度都有啲巴打唔識
都係咁樣玩
有愛就得

可以唔升 就咁放隊？
靠另外果兩隻打

可以 用水獸都有加成四五星一樣 要換 襲來都有水獸拎如果夠打

咁我打隻四星返黎先升

有咩模擬器玩到？
雷電同BS都寫裝置不相容

自膠 更新模擬器版本先

玩唔到 要手機

咁不了

我原來連 雙水獸(襲來) 都唔夠打

有冇留意佢單雙回合有減傷 梅花間竹 不過唔急 佢活動有兩五星 幾四星換拎

唔記得 佢係唔易架

通常訓覺掛多

我用左啲菇換左隻4星頂住先
但係啲粉紅卷用哂點算

打上面關打到maniac 難度先開始出 好似 隨機出 五星活動人就必出。不過唔好用石抽個個pool
普通池都有佢地 唔值抽

頭兩我就可以穩過，第三關開始唔夠打

盡量啦佢呢個完左下個活動跟上 都係個d道具素材 只係人龍珠會變新一期 唔駛擔心

而家洗緊啲橙卷

E巴準備開po?

新手留名 食埋個飯刷首抽
利申：被雷神巴推坑

會唔會有tg group ?

開咗實無人推POST

而家新ac有幾多石抽？

好似1400左右

刷夠1500石抽齊兩隻新限起手吧

十人龍騎pool 新手最抵 每step都有龍
紅圈超推 藍圈輔佐

另一個pool 就唔一定有龍 但新出最強騎手 要博運氣

再打主線石抽舊限pool

1001